［我冇野講］發光史迪仔 Ori and the Blind Forest

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：

pish